有無人做過財務公司既客戶服務?

係咪傻既都識做?
人工大約咩位，網站無講